想請教下各位呢個情況有冇方法追討

小弟約一年前搵左間代購喺台灣預購左一件野，去到今年年頭睇番有人問賣家幾時有，賣家話廠商唔出，可以取消訂單，咁我約莫兩個月前就wts代購到今日都無回覆，打過去又無人聽。
依家我手上有:
wts由上年開始對話記錄
入數紙相片
Email報價單
請教下各位呢個case有冇可能搵海關/消委會/上小額錢債審裁處?
Thx

PS: 無公司地址，check過交收係交比外判去做，入數係入個人戶口但有戶口持有人全名

難D

push